有幾多同學預備要retake

炒咗邊科?
暑假會唔會開始溫定?
定係上咗top up 之後再搏non jupas上degree?

dse入乜鳩top up,asso吓話?

巴打你連讀咩都唔清楚
好難幫你喎
炒左埋asso/HD囉

乜撚野top up

炒咗M2
開始溫緊

搞錯咗top up個意思
我係想講asso 同 HD

炒左埋

難怪依家就諗定asso/hd

依家諗定差唔多

有心retake就不如repeat

過來人表示 asso>>>>>>>>>>retake

會考巴
收皮啦

姐係冇滿分？

無呀
確定咗2020年都係要報M2

你都係讀中專啦。

下年一齊努力

今年會唔會17分入到U

有冇可能啊
除非入I大

我識人10分入MIT啊，再吹。

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

啱 我都識人2.5入咗Oxford

其實我master都讀完
我冇考過DSE